天下起雨啦

我的心真的受傷了

你覓到我了

你個名

幫我

咩

你懂的

喵撚準未？